[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2830)

8點點睇
祝贏

快到

又斷賤種

入球雙
FT 2-0 / 1-1

富明極限禁屌

8點兩場點睇

智甲主隊好重飛

屌輸哂買左成晚未贏過一場

銀河正氣？

富明入一球好冇

哥甘保主場算入到下波，作客比較廢
柏利斯天奴反而作客都有入波能力
都買2.5大算

我就買咩輸咩
心靈投注先
銀河盤

屌你

心靈投注先反底啊

咁要羅湖城了

屌 唔夠訓真係賭錢大忌
300 蚊慢慢賭上左2000 結果唔夠訓無諗清楚就買 輸哂
依家要放左啲股票碎股捱到五月月頭

點解要咁

有無人要智客盤？

買左
美職 單，
智利 雙。

想要

跟

有冇最新彪析

買咗富明真係慘 力造下盤 會唔會客隊最尾絕殺

柏利有無同路

美職應該半0全567

收到風銀河傾掂數半場輸兩粒之後22完場

銀河 10.5b

咪入咗lor
點樣力做下盤

9upper

8:00半大？

炸左

智甲主秒入

哥甘保1-0

1

2

3

4

5

ho ball

6

8

7

9

LA半大

10

入球無效？

美職又要表演遲開波

美職有咩好買

銀河大船

岩岩開左 睇App

羅湖城撳屌，fg穩了

Cup佢啦柏利

okay next time

thanks bro

又迫m狗贏錢

You are welcome

冇信到智甲主 走去買銀河

Jer少句得唔得 好煩

唔使念仆街最尾大回飛

Ok 半大全大

銀河信唔過，羅湖城下盤好穩陣

Crashed

巴西甲 又係要black list
屌你老母 呃錢

你讓半一都輸全格，不如俾客贏埋

尋日賭咗一場法林高士路已經無賭啦
屌你老母俾人cup

角細了

針哂
智假客盤
銀河角大

柏cup未

美職 半場

如你所願

智甲主禁屌

好撚黑呀 屌

柏cup啊

銀行

ibra!!!

1:0

Var

One more

半大全大未

E巴靚傳

真係好勁

半場

111111

柏斯

Ebar勁到

lm

銀河半大

主NG？

兩場正氣上盤

9.5b?

心思思

富明呢場經典44分鐘俾12m一射果下就停電，等到有翻再唔知咩事停足15分鐘就下大雨就射失，70分鐘主算世界波就var話有條友越左位

好似出咗6場，5場都有波入

3.5 買得過?

8！5s 啱啱2倍

入唔切

地鐵收唔到 一開番得番1.86

柏斯和未

銀河半大準備

今場13角

銀河角真係唔識買驚佢下半場爆到仆街 唔係第一次咁

7.5

but唔識買

柏想點

22222

2c

z

銀河咁樣禁屌法遲早入第二粒

銀河快入多球

Bill gor買咗咩

銀河快啦

冇買
留意緊即場

廢老隊入多球定定驚ok?

Me2

想入銀河ng

入2.5b?開唔開到3球

半大全大已死
幫細波gel了

下半場主秒糕撚半大
入客NG

美職角細日

明尼蘇達聯角大

真心一問一陣等幾多角入手 唔想豬埋呢500
好驚佢突然刷

屌 完全唔敢買

今曰最後一場上星期5賭到依家

美職既野...

一直在玩命

補多注 全場2.5大
來吧 美職

想等6.5 2倍入大

柏利斯天奴快cup

Hi

2.5/3s 求頂

Palestino

依家買7.5咪100%

我又衰貪心，覺得冇肉食

智大派半主未

貪字得個貧

馬拉松 星期五入$500 依家仲有$170

美職開大只需5min

尋日啲馬好好買 何妖

7.5b

馬輸左幾舊 買澳職角又贏返

2.5s

唔係布文隻閪馬 唔洗輸幾舊啦

有無人買大波玩下

想知馬拉松大家贏幾多

萬幾

星期一晨早閪波時段

20$

細波gel

角細又gel得

點都唔夠潘狗閪 屌你老母贏完美麗就等收工

天奴1-1

1:1 goal

80

柏利！！！

銀河個場客NG

連C

銀河4c

Next你老母

廢老入一球啦好嗎

冰角啊

啱啱買完就2c

買細？

角膽似9 美職假波之最 又做數

2-1返喇

屌你老母柏利

2-1

On9到

屌

屌拿星垃圾

仆街死啦柏利斯天奴

主頂撚住 唔想輸半

好驚
我成幅身家買左銀河

和波咪算囉

2:1頂實

Same 廢老入多球定定驚啦

銀行全格未

美職2.5 等收錢

5c

瞓醒收6注

角大上呀

無寫細即係大

中場7.5 有2.01

柏利快入

美職真係好撚狗

9.5 10.5 13.5s?

千祈唔好 1:1

11

1-1

1:1

中

銀河針

屌你死廢老

屌想等70分鐘先買和

Ho ball

冇買

咁咪出事lor

1:1 整多2粒黎啦

屌你老母柏利銀河

Cls

2.5-1

8.5掃？

屌拿星我睇到你cm即買 跟住賠率已變再暫停埋

1:1 快刷角

有無人買no goal

Yes

咪刷屌你老母

柏利銀河入波集氣

狗會唔派點買

你膠乜撚

M狗又輸

冰撚到佢傻西

仆街銀河

M狗又逼馬會收錢

我琴日都針 2x1斷晒
輸淨$60 搞到淆底冇買

仲有拜仁10.5s
我明10.5
維拉10.5s

2.5
8.5

銀河

等7.5大

好

No goal 小注已入手

屌你咩廢老

快

頭先冇補？

冇啊

我明10.5?

好惡賭

廢老隊主場對垃圾都贏唔倒

7c

冇啦啦7c。。

77777
6.5

冇補到想針

明尼蘇達 10.5，我有出係波post

半2全11 ok?

差兩角收錢

一係9，一係11

睇黎智甲半場要完場先派 無得玩美職即場

垃圾銀河下半場比人禁屌到0射

見唔到

On9廢老入未呀

E，中場個8.5🤔

d人 叫緊mu 角果陣出

銀河9！5b

入啦屌你銀行

8.5有3倍補300 100%贏$100

無入球？

2.5/3 足水就買

洛杉磯銀河 下一隊入球

你買左乜？

咁都唔補等輸晒

8888888？

8.5s 一開始買

8c了

廢老跑唔郁就妹波啦

。。。。。
賽前10.5 11.5。。。8.5買s。。。勇士

紅海灣!!

半場得2c 點估到咁刷得。。。。。。。

主ng ?
美職主場波 ？

999999999

7.5B

智甲半場派唔到 本身諗住派到半場推哂落去

9c bomb

99999
6.5 7.5 8.5

10.5b 11.5b gogogo

上半唔刷正路就下半會刷架啦 第一日賭咩

半2開7.5 有足水都唔買
BTW LA 主場好刷得。。。

大注左2.5/3s 希望執番個本

走撚哂寶 冇入7.5到9.5都冇入

一係比多2c

一齊頂實

銀行2:1

補左咩

即爆

2.5
8.5
2.5/3

一起身輸3注

Ebar goal

針 2:1

未撚買又入

開波前買10.5 見唔對路先買s

差1c

伊巴！！！！

仲有半格比你頂下既

啱啱想買主ng就入左

伊巴

紅格中75分鐘 主ng goal

巴打琴手唔係情場失意 賭場得意架咩

再整多粒ok?

兩樣都失 賭場雞仔注就算

廢佬2-1

21111111111111

屌你老母收吓把賤口啦
仲廢老

下球88分鐘入

再追多粒銀河

win 2.66
2.5/3 2.02

有冇10.5b

屌你咩覺得伊巴唔會入

針唒 仲有咩可以補

又遲左

mls最興last入

美職買細波係咩心態

刷多1c

銀行俾多球

買左上盤諗住針咪補下點知又入

咁應該補ng

美職買細

屌爆尻我就定角。。

10c

美職都黎半2全10

No goal爆咗

我dllm 又爆我角細

又中

11C

柏利斯天奴快d去死

2:2 goal 屌你老母

垃圾個和都捱唔住

2-2!!!柏！

入撚左啦

22

半2全11
超正氣

半2全11
美職真係要玩即場

終於和到allin左柏斯 銀河
練心

唉， 真係要補啦

柏利GGGGOOOAAALLLLL

智甲22

2-2 馬道克收錢

美職仲有球？

屌你老母絕殺

俾我嚇到

信我美職No goal

半2全11

叫足90分鐘

好波輸半

12c ft ok?

嘩屌 燈力全開

美職唔好再入啦

柏天

支持

返你老母 M狗收錢

咁都絕殺cls...仲要一入即完

Same la 等你仲成日笑M狗

伊巴係幾好波

銀河下一球針

No goal

阿特蘭大讓到1-1.5？仲要低水

美職no goal頂實

買細就補時爆角
買大就冇角

佢係美職咪屈機lor

銀河絕殺一世球迷

1角啦

無話佢係法甲英超唔屈呀
係美職特別屈咁解

天奴完左都唔派

即場補番注10.5b

伊巴係美職散步咁踢都嬴

補幾耐

完場未

ft

有 絕殺角味

完

出咗3注先買咗1注 努力搵返個本 俾賤種蝗累死 斷佢個關

屌啦藍十字奧達斯柏利銀河又逼M狗收錢

補番第4球無入球 追番2.5/3s條數好彩上盤贏半格 正數離場

昨日南特w收錢
南特w到psg w唔到你馬賽?

垃圾鍠驗腦了
執本

場場都爆一角 你唔悶我都悶啦

琴日全日發左場夢

咁多錢

半二全十一 係得既

6倍幾

又要今晚再見

如果開9-10c 就左一巴右一巴

輸左50k尾二場俾我追翻500蚊，你係得既

好過0無得玩

guned

最後武士

一日+10%

星期二阿積士客勝2.88 仲要受讓

收錢

半2全11勁開心

抵撚你死啦 係馬po走數唔撚派過黎波po?

馬拉松後遺症：
1.身心顯得疲累、攰，生理時間調整階段
2.機械化，個頭wing wing地，好似24小時都睇緊波
3.空虛感極大，不習慣晏晝冇度波既生活
4.精神緊張，依然維持炸、練心，俾人秒goal既時間
5.分心，不斷計算自己係馬拉松既盈餘結算，無法專心工作

佢老味 琴日唔係西雅圖開波即紅都有11

Hi早晨

半2全9

拿子琴日火焰俾人絕殺 嬲嬲地再衰撚左口角 早知同你齊齊訓

屌佢老味 又半大 無即場補唔到細
Ky我個心好痛

走數狗 100蚊都走 你係得既 唔係走我數都照狙你 祝你輸成世

笑死 即刻改埋username

呢隻狗又深潛左 可能又開左另一個ac上黎乞錢

仲要加埋贏左幾k 兩個100叫人留完tg都走 真係好撚肉酸 以爲改名就有用啦咩 有此有終#20291 再潛啦 今朝仲係到屌波諗住冇人認得

出糧了

又可以入幾舊起機

幾舊唔夠力喎

幫條走數狗戒賭啦

頭場奧倫堡？

不了

上次先俾佢撚左
恩尼些爾

呢隊垃圾
恩些尼爾都打撚柒佢啦

26996635?

btw有5000本想開個爐賭
每贏5000派少少有冇ching跟
唔想賭得咁狼 想試下慢慢黎有冇錢贏

關爐=燈
好快收皮

好彩之前冇派到俾佢
原來係昆錢狗

真
所以我一直都冇開

多謝巴打幫小妹推po 果然連登有愛
btw佢琴日仲交低磐田山葉叫我埋 dklm臨死都要放毒水

咁撚仆街嘅

開黎參考下冇壞

我波只賭讓球盤
賭馬只買win place
其他不了

豬左無錢開飯
上黎缺職乞

做*

巴打sor
我好似害左你買鹽湖城
遲啲贏返啲派返200畀你

你個名。。。

我最後跟左第二位巴打買單雙
依家上左1k
唔駛派我 齊屠馬會

賭波、賭馬輸錢，係因為你意圖極限操作

多讀彪哥的文章

哇
做咩幫我宣傳

星期六贏6k
星期日針返4k

你 最近還好嗎

唔好呀 拿子 輸角個心好痛

大和解了 但你彪析出錯照樣會屌你彪狗

訓覺戒賭大法
我買完紐倫堡去到六十幾分鐘攰到apps到唔想開就訓左

我今朝都針咗小注銀河no goal

好
話時話
派完錢之後仲旺過之前
琴日贏左7k
上天唔會待薄肯找數真漢子既人

派我 你繼續贏 ok?

咁都好啲 內疚感好撚大

10點先有波屌

十點客點睇

客受讓
主讓1
角大2倍

屌你老母尋日場西甲黃潛得1c

過關
5X1
星期一 1 FC奧倫堡 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
大 [2/2.5 球] @ 2.02
星期一 2 莫斯科斯巴達 (主) 對 魯賓卡山 (客)
主 @ 1.64
星期一 5 奧雷布洛 (主) 對 卡爾馬 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期一 4 哥登堡 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 [+1] @ 1.70
星期一 12 貝迪斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
細 [2.5 球] @ 2.00

有無同路

屌 早知要你啲好運 痴下你 深夜霉到癲

今朝8點醒唔撚到 針

針呀 莫巴 點解無發生係Fcla身上

兵工廠大船？

巴打

獌GOALLLLLLLLL

車秒追和

LEEDS又撚手足

屌你老母死傻鳩

反彈
----防護網-----
樓下正傻鳩

FC LA原來又中位數完

奧倫堡主場勁，兵工廠作客廢
要博就半大，穩就主win或盤

上次比奧倫堡撚完有陰影

上場輸12m加紅牌
利申：有買

奧倫堡依隊垃圾不了

法國最近俄假好多半大全大角大

Lm

美職中左兩次 fc達拉斯同佢

烏甸尼斯 下盤
貝迪斯 上盤

有無手足支持魯賓周卡？

銀行過數 係咪去馬會搞就得？ 洗唔洗去銀行搞

10蚊過關就中 500蚊就唔中

我返嚟了 最後嗰張飛竟然中咗單
4-1 大波又中
Skip咗美職角 你有冇玩

邊幾場

今朝瞓之前買左$100咋嘛
屎忽運呢啲就中
即角就輸餐死

派幾多 足水

仲派 唔針都偷笑
大注兩注即角細 最後30秒爆角即完場
嬲到差啲跳樓

經過左五六日馬拉松 今日一路心掛掛幾時有波

瞓著咗

奧倫堡主場平手都要買下盤嘅手足
是咪智商60以下？

唔係叫你派
I mean狗會派咗幾多

點買

比垃圾你執

頭場唔買半大我勸你驗腦

唔中既你第一個驗腦

派錢波 自己諗啦

頭場角細？

兵工廠好似好刷得

冇即角補飛 點賭

你頭場買咩 奧盤？

半和有無隊友

已買

點會半大.....

FC9.5b

Y not

兵工廠盤要了

一陣唔好後悔

我已賣樓跟，希望唔會後悔！

魯營主勝有1.75

800 推 10口
頭關 阿仙奴1.96

全世界就客盤
可能我懶獨特買主盤

俄超阿仙奴？

半大真係ok?

聖雅勒徑 十萬win?

我買親半大都針 唔買了

主輸硬 度定下場啦

7000推十口 第一口兵工廠

英超阿仙奴都咁垃圾
俄超阿仙奴勁得去邊

俄假大船係咩

在此宣布
世紀大船 兵工廠盤

有道理

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s

多謝

終於

謝主隆恩

好多手足買上盤啦

多謝燈神

識買

跟左9.5s

同晒路

屌，好彩未買

屌1同路

角大

工廠大船 要主了

自己開個post就b 呢到就出s 想點

57分鐘confirm
準備簡工廠

都唔知反手定點 算啦

我好似d 人呀豬呀狗都開post 咩

正手， 不反， 出咩買咩，唔買唔出

奧倫堡唔係先係大船咩

角大for輸呀

好難買

Thanks 靠你了

角細

古清同路 擺托唔好gel

留名睇俄假撚狗
利申要左客

即入工廠受平半

咁要俄超呀狗了

大家唔好唔記得，叫得兵工廠作客=垃圾

9.5B

彪哥呢????

半和啦

大船

奧倫堡-1贏

佢話唔玩

88了

Respect
唔反了

allin主

奧倫堡有無同路

下 退出左嗱？

準備收錢啦

其實個個都買主

咁多人買客?

客

因為星星要主

睇盤似開主

利申：冇買

主
客

會報角？

Allin主

兵工廠作客都買真係要驗

主場開平手盤平水比你？

客盤

平半都讓唔起，仲要咩主

會

半大針

d操盤手好撚古惑
利申：冇買

因間又走盤

冇乜多餘錢 希望9！5b開到

大波24

角細收息

啊仙奴上

圖拉龍神救

大波已死

往績仲要唔差

shot on target

負皮bot

又出嚟喇

9.5s

奧倫堡又妹波

上呀阿仙奴

射中龍先都會輸波

都話單實中架別

同一個人嚟可能

喇

全連燈兵工廠

有條友戴面具踢波

主隊中柱又中楣 單刀打飛機

即埸主盤終極落飛 落到讓既話就

中柱都興報假咩依家

鳩買半大全大角大
睇下點先

界外球半大

客一定嬴

門興

10分鐘冇角

今晚兩場派錢波 比垃圾同阿記

比人話唔買半大要驗腦

洛克人ex 資料全輸

0c

兩隊閪波都唔知踢緊乜...

腳都唔識起

星星其實唔係成日輸

落到咁 係咪贏硬

Japen

10 分鐘, 全0

半大24

劇本 半2全11

喂， 咁快開始燈我

驗腦

客入味

禁屌唔入對家一直入

邊隊都好 入波醒醒神先啦

半一上盤就一定係

中柱半大

有個兵字既都係廢

你個名

主即場走地 吸緊飛
等下先啦

叫定反cup喇ching

踢到學界咁仲gel

主盤 9.5s

客俾人屌到

11throw b

有無半和隊友

0c 0-0

客似準備入

無買角細

入波未呀

俄超阿仙奴入未

即埸主盤讓人 穩陣了

1.67

為rc埋下伏線

工廠wor

黃牌多過角

死亡賠率

奧倫堡9.5s 食撚滑了 gel

半大已死

兵工廠點會輸

我地係咪睇緊同一場

跟左你半大...

客勝五抽一含

主不敗係100%

唔識睇盤去買大細

主讓 客穩

睇落呢場都係劇本波
半和全細角細

68先係

70

乜咁傻豬

點解會有人信半大

角大針

主兩黃

黃牌半大 0c 0-0

主而家先讓人 明想引即場主

半和 角細 俄超

做下戲點都要

俾琴日半場入5 粒呃左

24分鐘開到6.5知咩事啦

客快入一球

主準備入

半和足水

又去返典型俄超劇本

比我定下

角大已死
點落底出波 兩面都唔清

圖拉快入

會唔會半場c同goal都0

客快入

半1 未

定啲黎

仲信奧堡洗唔洗驗

俾啲信心自己 半2全11

半0全11試過未

主就救角既

不了 9.5s gel定了

客fg

角大有救

角細餓超 場場追 好快上車

買俄假已經比人叫驗腦

上啊！

夠膽就入波角球都半0全0

阿仙奴2:0

2. 支持

兩邊都唔叻，打和喇，super

唔入波唔刷角 踢嚟把撚

今日阿特點睇

下盤

客入未呀

都話場波仲衰撚過學界

客入喇好嘛

真係買左半大？

又咩事

冰角到完場

9.5s就收緊 係睇主盤

半大 客盤 唔係我叫緊乜

暫時睇落，表面證供一點角大幾吸引

星星保佑我

無野，拜仁一齊中

以為鳩up

悶撚到

仲有長追魯芬對家盤

半場0c 會唔會又0

基輔阿仙奴

中底線未

黃牌多過c

即係你又買左9.5s 唔出水咁狗

11111cccccc

奧倫堡 0 - 0 兵工廠
角球數目：1

sparta 1.5 2/2.5 9.5 ？

35min 1c

9.5s咁低水無買

圖拉刷角位係咁外圍猜

買下盤啦

正廢柴 出黎累人...

屌完即刷 快刷

五大聯賽收爐
睡超大球又出動呃錢

半場前客入

半和頂實

客隊單刀中柱

有波入未

針

係, 一係全半大
一係全半細

跟我買好過
白卡大戶

Goallll 1c

球球射波都飛到勁高

要去銀行

9.5s gel

客隊左翼、左閘明明係刷角位都唔刷

半0-0

半客未 屌

洗驚咩
下半場9個角球就爆
你睇今朝洛杉磯銀河

半場1角 點會爆到10角 仲要係餓超

俄超又黎半和

封

半和角細俄假孖寶

我又留名好奇唔通買上盤啦

黃牌全大

同美職比 應該半1全3 4

不歸路

我睇到宜家發現手足你應該係馬會內部人員

半細全大？

想幫馬會撚賭仔

正仆街黎

如果咁樣都半大，我真係要驗腦

買左十萬半大

屌唔好彩姐咁都半大唔到

開黎見我

唔洗架，去馬會搞就得
不過馬會連左銀行
你唔好後悔就得
利申：人版

即場變番平手盤

安眠波
乜都冇, 不如腰斬

半1全2剛剛好

開定香檳慶祝

連唔連銀行都係咁，pps 已經好方便

半1全10

半和又gel得

信自己好過 屌你老母

跟你果班

屌你老母跌左十幾二十次冇補時？

等睇下半場秒goal

小注半和中

冰到完場

半和都是.8幾

主隊就黎全隊食牌都冇補時訓仲多過踢又冇

真心覺得俄超聯賽好廢 學界都不如

跟佢買真係驗腦...講到似層層係到撚人

先收一注
角細 圖拉兵工廠 fg

個陣馬會個職員撚我去銀行

角又無 波又無
邊有觀眾睇啊 垃圾聯賽
以為自己防守好好 講得難聽d 根本就係廢

係要架

客隊19號拎去打靶啦
係刷角位妹波

補時再跌多十幾廿次

睇黎巴打都係上盤迷

學界俄超

上半場起碼救左4個角 真係廢物

港超都好睇過
睇過一次俄超 真係不了

主隊拉跌人都冇罰12碼 垃圾聯賽任佢開 一時半大一時成場冇一粒

要去銀行嫁， 唔知係咪間間都要
要填form 囉， 本身銀行set 左轉去馬會既每日限額係0, 要填form 改先轉到錢

無連銀行輸少好多

對唔住囉我都奶左野架

我命中率高達六成
再點唔準呢場都唔會開到半大
主隊唔識入波

唔落底 唔出波 係要中路入 on99咁

係到抽一個含啦

屌你；輸撚晒啦

跟我買okay?信者得救

型 果然係arsenal

收皮， 垃圾arsenal, 輸兩粒仲刷角

真 留意咗好多次

輸打贏要冇得咁

俄超三寶又全中

利申 冇買

半和角細全細

俄超唔買角細要驗腦啦

同意

係, 一陣下半場爆到仆街

奧倫堡半1全10 叫爆區

同路咪跟
無理由好似上面個師兄咁講半大都去

我認真賭了

兵工廠24

餓超啲垃圾抵佢地留向個度岩嫁啦 永無出頭天

之前試過單邊角半2全14
呢場半1全10唔過份呀

工廠入未

下半24

準備收$

奧撚堡入未

客隊兩翼好鍾意cut in唔刷

大家準備一齊綠字

奧倫堡 0 - 0 兵工廠
角球數目：2

和波super啦

奧倫堡半2全10叫爆區

星星上丫

留意某會然個名好搶口

奧倫堡

無啦，主gg

啲角去得好慢 好眼瞓

俄假悶撚到..比小小驚喜都冇

黎個3連c 醒醒神

主first goal未

入未

Dllmcfh 垃圾兵工廠又害人

客往積好 近幾場又fit 一定得

Cls兩隊瘋狂廿幾碼射門飛機

客快啲入喇

咁先撚鳩你

中龍門未

夠膽就0:0完

英超俄超叫親兵工廠都係垃圾

全00走盤就好笑

屌你老母

0-0當冇賭過算

睇即埸數據一定坐和望嬴怕乜

我要連詩雅

琴日半場5 粒好驚喜啦

主係咁救角

外仔你咪賭囉

半5全5仲驚喜

上半場都話救左 4個起碼

主隊已死

正正常常外圍都好過佢乜尻自稱澳門線上巴黎人

客第一球

悶到

贏幾雞一定會俾人封ac

劇幾雞 仲找比你？

1:0！
好唔好

要賭外圍去酒吧搵張家輝啦

莫斯科斯巴達[-0.5/-1] 點睇

你老味場波不如腰斬啦

0000000

想報下角咩都冇

基輔阿記仲正氣

屌你老母 俄超zzzzzzzzzzzzzz
訓著

1點澳雷會長鬼盤
對賽無輸過平手高水

俄超三寶又出動
半和 下盤 細波

以後再買俄超 自殺

01

圖

阿仙奴goal!!

奧倫堡 0 - 1 兵工廠
角球數目：2

工廠

goal！

goal

阿仙奴goal!!!!!

工

屌跟唔切

反擊

俄超阿仙奴

比多2粒

Goal

Arsenal

係時候爆角啦 屌你老母！

星星

工廠好波！

兵工goal左

圖拉1-0

圖拉

反擊就搞掂

咪撚炸

個個話買兵工廠要驗腦嘅巴打呢?

兵工廠！

下次早啲入嚟睇下星星買咩先同佢同路

9.5s中呢或者

終於入

小星星驗腦區

留名

圖拉兵工廠 fg 半和cashed
角細想gel

主

3c

個龍又尻咁樣牛油手

奧倫堡 0 - 1 兵工廠
角球數目：3

1:1
2:1

唉我屌你老母

岩喇開始刷角啦

連c呀ccccc

ToT巴我買1:0⋯

反cup

9.5b-7

刷呀